要求湯漢盡快向梵蒂岡本部申請將林鄭月娥封聖

係神啊，湯漢

推

777

梵蒂岡最男尊女卑

德蘭修女都封咗聖